# js-hometask-oop

## Ответьте на вопросы

### Откуда в объектах методы `toString` и `valueOf`, хотя вы их не добавляли?
> Ответ: Все объекты в js являются экземплярами класса object. Каждому объекту этого класса принадлежит набор методов, в числе которых toString и valueOf.

### Чем отличаются `__proto__` и `prototype`? 
> Ответ: Поле __proto__ доступно для записи не во всех браузерах и его механизм неудобен при создании множества однотипных объектов с помощью конструктора. Свойство prototype конструктора позволяет для всех объектов сделать прототипом указанный объект.

### Что такое `super` в классах?
> Ответ: Ключевое слово super даёт доступ к методам родителя класса. Оно используется, когда в конструкторе дочернего класса явно вызывается конструктор родительского класса.

### Что такое статический метод класса, как его создать? 
> Ответ: Статические методы класса не относятся к конкретному экземпляру класса, а являются свойствами самого класса. Создаются при помощи ключевого слова static перед названием метода.


## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
